明天多位手足判刑

【#上庭聲援 - １１月１９日 星期四】

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕙10:00
👤鍾(24) #刑期覆核 （#1031中環 非法集結;於6月10日被判處120小時社會服務令，律政司長不服刑罰明顯過輕提出覆核)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾15個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [9/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥張,陳(25-30)🛑兩位已還押逾13個月 #提訊 (#0921元朗 非法集結 2項刑事毀壞 襲擊致造成身體傷害 非法禁錮 暴動 有意圖而傷人)
👥劉,林(24-29) #提訊 (#1013將軍澳 非法囚禁他人 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 非法集結 暴動 2項蒙面)
👤盧(21) #提訊 (#1013將軍澳 非法囚禁他人 非法集結 蒙面)
👤吳(21) #提訊 (#1013將軍澳 暴動 非法囚禁他人 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 蒙面)
👤雷(26) #提訊 (#1013將軍澳 暴動 非法囚禁他人 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 蒙面)
👤*(13) #提訊 (#1013將軍澳 暴動 蒙面 非法禁錮 有意圖而傷人)

🕞15:30
👥陳,周,黃(23-43) #提訊 (#0922沙田 暴動 管有攻擊性武器 阻差辦公)
👥王,劉,劉,鄧(20-58) #提訊 (#1110旺角 非法集結 刑事毀壞 拒捕 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👤鍾翰林(19)🛑已還押逾20日 #審訊 [1/2] (#0513金鐘 刑事毀壞)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤張(37) #審訊 [1/1] (#1102灣仔 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤文(20) #答辯 (#20200125油麻地 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕝14:30
👥朱凱廸,陳志全,許智峯(38-48) #新案件 (#20200604內會 4項藐視 4項意圖使他人受損害而企圖施用有害物）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥蔡,廖,*(14-30) #審前覆核 (#0924旺角 2項非法集結 2項管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤蔡(19) #審訊 [1/1] (#1231旺角 非法集結 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕝14:30
👤胡(20) #裁決 (#0826深水埗 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(15) #提堂 (#1031深水埗 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕝14:30
👤李(20) #裁決 (#1013將軍澳 在 公眾地方管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #續審 [4/8] (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓３庭( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(12) 🔥#判刑 (#20200205天水圍 在公眾地方造成阻礙)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30
👥高,朱,林(17-23) #審訊 [1/3] (#1111天水圍 3項管有物品意圖損壞財產 2項管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥冼,鄭,馮(18-27)🛑三人已還押逾20日 🔥#判刑 (#1228上水 非法集結 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊

#死因研訊
09:30 西九龍裁判法院第十八庭 (死因裁判法庭) 👤周梓樂(22) #研訊［4/25］

- - - - - - - - - - - - - - - -

#不是聲援
09:30 西九龍裁判法院第七庭 💩吳葉淑芬(67) 猥褻侵犯 2項普通襲擊
09:30 西九龍裁判法院第九庭 🐶李德明(50) 欺詐

Push

推

被捕人士搜證部：

721

p

光

推到訓

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

熱門未

push

詳情可follow被捕人士關注組

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

唔會咁快掛

開台

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

咁繼續推

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

你出既

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

幾時交棒

累死了的白花油

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

唔係

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

食屎狗蘇文隆

上庭聲援

做官真係浪費佢才華，做犯罪電編劇/偵探小說分分仲好搵
想像式推斷判案，假定有罪咁

仲要一set set到量刑起點極高先酌量減刑

Push..

有無嘢漏

召旁聽師

Pushhhhhh

哇......唔知喎

對咗幾次，希望無漏啦

大隻花

鷄扒

成功可能不在你們但沒有過你們不可能成功

主席

叉b

小稱

咕

wow
原來你係原 po

叉燒

cc lin dog so cute

如果

叻狗狗

Pish

叉b
好耐冇見

好慘

台主呢

笑咩

我鍾意左你

上唔到既？

包

Condom

係囉點解

ps

因為有我喺度

you are back!

黎！！支持手足！！！

支持求b！！！

可能太夜

由由

西西

唔得！！要有你先上到

Call緊人

加油

I know

曦曦

你都要

要鬧

今次撐你
你都係實話實說

做吓實驗
聽日唔係我開 睇吓幾快上熱門

講依D?

刷牙未

係咪以為我今晚唔上水

喂喂小朋油呀你

rrr

srrrrrrr

有花生

小油

咩？

晨曦

地獄絲呢

在天安門

鍾翰林(19)🛑已還押逾20日 #審訊 [1/2] (#0513金鐘 刑事毀壞)

第二單？

刷咗

樓上禾桿草好似有野問！

Dllm蘇狗

哈哈 我訓前嚟集下氣。今晚有D晏

希望遲啲都會再撞到！

佢都笑得我多

友情破壞時間

off了

sure. 希望在明天ar ma

好似係本身有呢單先
鍾翰林(學生動源召集人) - 刑事損壞 #0513金鐘 與親中政黨成員口角，互相爭扯中国国旗

咁多位 晚安先

等你接力

你今晚心情好

我成日無啦啦潛咗
早唞啦

唔識的

係之前嗰單嚟

頂住啊

😭

熱了～

up

係呀

咩事

′

國際線有任 請每日推Post

上到熱門

小豬

潛咗水

咁耐先上

遲到好過冇到

大油

行蹤好神秘

推唔郁

推 手足唔係condom

8.31遭警察推跌孕婦 誕6磅B女報平安

#98 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

坐幾耐

大豬

來無影 去無蹤

hihi

metoo

RRR

唔識佢

OK你真係好可愛

ＢＡＣＫ

有D餓TIM

唔可愛

唔好啦

真

食少少嘢啦

唔食喇!
你訓未？

就瞓喇

你鍾意？

我都是

唔得

UPUP

點解

upupup

幾好聽

good

你做緊咩油DEE

upupupup

岩岩聽完？

YEAH

yes

真係會聽

準備沖涼

係喎好耐無提你沖涼

9號仔

佢係咁

miss me?

係我

Yes

TT

讓俾你

在

唔使提啦

因為佢都無沖

哦

yo

笑死

諗諗下都係OK

搶翻

嘩

唔係

識自己自動自覺沖

我講佢 放心 姐姐信你的

開心？

想提..........

由

少少

推推

仲未瞓

提左

我擁護小朋油的

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

不了

你睇住8連

屌...岩岩先第1日, 真係要小心D..

諗住揼落垃圾桶了

食屎

Itsutsu 未瞓？

要sleep喇

要瞓喇

晚安

咁我都瞓

收嗲啦

嘩 對我咁衰

早抖求求

pish

唔緊要啦

下我無

瞓喇
晚安

Pushhh

對唔住 手足

沖咗

睇唔到

油

大個仔

嬌

梗係

之仔

去瞓

再推

世界欠左佢地架

嬌
做咩

油dee

夜深

腦腦

等～寂寞到夜深

腎已漸荒廢

黃子華架句野

仲未瞓

記得 搵食啫 犯法呀 我想㗎

唔送啦
自己反省下啦

判得多你地係咪會喊

B

求求

推爆

要移民了, 多謝咁多位手足貢獻

包包

很好，記得把錢都帶走。

手足

又未開台

快過你啦

油油

所以我咪用諗樣
唔肯定

你條諗樣今日好慢

日日都咁慢

Clifford Stott 出左警暴報告 我地應該入去多謝佢

依度開台好唔好
Clifford Stott 出左警暴報告 我地應該入去多謝佢